多圖︱沙律張沛樂代言手遊試足N個造型 着Sport Bra打拳未算最正

「沙律」張沛樂近來代言了一款手機遊戲，更特別為它拍攝了一條廣告片，日前（23/10）她就在IG貼出數張宣傳照為廣告片預熱，表示除了會騷長腿之外還有性感拳手造型，在IG上引起一遍哄動。不少網民都留言、「畀心心」，而帖文更得到近9千個讚好，更有網民留言：「唔使減已經好正」、「勁Fit，好索」。

老雞

呢張正撚到

有冇寫真圖

佢d硬照好掂，但係一出聲同人對答就即刻唔同曬感覺

花瓶